今晚一定要贏，唔係我哋就完

去緊，聽朝見。